報告下你地今年樓下有幾多檔煲蠟?

我先, 1條村10檔唔夠